岩岩tvb新聞個女傭好正

有冇人cap 到

眼鏡娘

樓主慢慢J

話上大陸打工
大陸喱識閪英文咩！

唔係呢個

是咁的

Chat左幾日，見左兩次面，今日終於呃到佢上房，條件係：promise her won't do anything naughty

咁記得佢話做嘢攰，咪題議幫佢按摩下囉，佢話好，咁我坐係佢後面按佢膊

忍唔住一啖錫左佢耳珠，佢已經high到合埋眼深呼吸，咁我唔客氣大車佢，佢條脷識轉彎

按下對波，b級，了下lin，佢已經話: Baby I can't ... I want to give in, 咁大家就連除帶扯剝光豬，黑lin，生過係咁上下，佢條白色喱屎底底濕到可以渣出水，我有潔癖，我將條底掛上去冷氣機等吹乾。

我俾佢一手拉低，男上女下就入左，估唔到咁窄，詳程唔講了，唔係我開post既目的，有巴打想知我先再講。但真係好好feel，我屌過咁多條女，多數死魚，今次終於知道咩叫真正既造愛。

邊車邊插令我好快到頂，我問佢：can I cum inside?

佢答：no....problem.....

咁我即刻射，射左好多下，我諗有成個湯碗咁多，好無試過咁hi

但佢即刻好驚咁望住我：did you cum inside me?

我抖緊大氣話： you said no problem!

佢話：I said NO! problem will come!!

我心一驚，但可以點？同佢講邊有咁易中，叫佢拿拿聲沖涼，沖返哂d精出黎啦

臨走佢仲問我駛唔駛夾返房錢，佢應該係好人來的

我諗住消失架喇，但賓賓message 我，話佢個朋友﹙仲正過佢，好大波﹚叫我搵事後丸佢食喎

咁我就即刻上 xxxxx 論壇搵班食開賓賓既師兄求救啦，話哂果度係我今次行動既啟蒙地。佢地竟然叫我負責任喎，所以先黎問各位巴打求救

而家好煩呀，雖然我想中出即飛，但好衰仔咁，我又唔捨得內射既機會，唉，早知唔玩bxxxx app啦，佢仲住我附近添。

炒冷飯

冇人睇

我唔明個男主人點忍